要求民主派12號幫手開立法會大門 比一眾市民衝入

唔好再做龜啦